我哋喺佢眼中已經等同於黑社會

終於講到出口

咩都唔做企係到都當你黑社會

搵黑社會做例子比喻普通市民，你班毅進狗真係好撚戇鳩，你班撚樣有咁勇去拉鳩啲黑社會咩？

普通市民就當係黑社會
真。黑社會捐錢、打飛機大會就笑住接收
咩世界

No one cares

琴日班速龍隊追住手無寸鐵嘅我哋

on9 當我地黑社會就唔會扑鳩我地啦

見一鑊打一鑊